米原康正只是識用傻瓜機嘅廢老

回晒塘了定從來沒好過

閱